想紋身！

係腳底到紋返個不撤不散
點睇？

精忠報港 七生報國

我唔係警狗喎

????